有無巴打執過自己朋友二灘?

我有個毒撚朋友
之前成日比我條女撚來撚去
係咁Whatsapp又成
我一早看在眼內啦
果陣已經定計
玩多幾個月就飛

呢條女都係雞來架啦
成日扮純情 一早知你係死港女貪錢啦
條毒撚屋企叫做唔憂

好啦我幾個月錢
玩完條女
條毒撚就即刻比隻雞昆左落搭
宜家幫條女埋單

真係陰功啦
死港女比人玩撚完
就搵條毒撚埋單

呀徐生，你之前望住我撚尻你宜家條女
到底係咩感覺
二灘好食嘛

二灘都冇得執個d點

叫雞

散咗上黎屌人地條仔有咩意思
上fb講啦

有呀 上次個fd 同條女分左手 跟住佢好傷心call 我出黎飲野 果晚大家飲到醉醉地跟住直接去左開房 有人想知再講

THIS

樓主好酸

屌來做咩 係拋個磚

IS

GAY

巴打唔好太傷心

留名